有時一隻手掌都可以拍得響

一段感情發生需要兩個人嘅同意先可以開始

相反

一段感情嘅終結只需要一個人單方面嘅決定

真係好sad

以為冷知識

以為1Q題

以為變魔術

以為有圖

單方面決定冇錯，但無端端點會分手

實打得響
一巴打埋對方塊面度…